點解會喺今日見到佢

晏晝諗住落街買啲嘢
咁啱得咁橋同佢迎面行過
佢低住頭撳電話 似乎睇唔到我
同佢無聯繫幾年 但望住佢嘅步姿 我肯定嗰個係佢
成晚流流長 隔幾分鐘就諗起佢
有冇人都試過見返好耐無見嘅哪個她

唔好再對住我媽咪打飛機啦

點解明明就嚟同第二個一齊，點解呢個時候會見返佢 係咪上天叫我諗清楚先

未move on就唔好揾下個住啦